你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

而且佢地通常都係自私鬼，邊個阻佢地生活邊個就係仆街
依家係個好機會，諗方法強化依班淺藍對政府同支持修例者既不滿情緒，將佢地拉近至反修例陣營。

不過，我地太集中於清算鄉黑既行動(例如點攪死佢地)，唔聚焦反修例工作，就錯失左拉攏市民支持反修例既機會，更甚既係連我地自己都被眼前既怒火模糊焦點，跌入共產黨人民鬥人民既圈套。

所以懇請各位軍師，度返點樣令更多市民加入反修例陣營，嬴返依場仗。

清算既野，今日做都唔好咁花心力，留返到我地嬴左時點做都得

護送深藍返屋企

唔該大家冷靜落黎，諗下點叫人加入我地，而唔係即時打死D次要敵人

我希望大家可以用民團或者其式 強調政府警察敗壞 職能失效 打住守護市民同社區嘅旗號去反黑 我覺得要提呢啲野去拉淺藍入黎 同時亦都真係叫出師有名 觀感都會好啲 真心希望大家唔好淨係掛住講燒村 我唔覺得燒村報仇係一個吸引到更多參與嘅理由

岩呀，只要淺藍開始接受到警察在元朗係敗壞既，就會開始相信在中上環、金鐘和旺角都係敗壞，對整個警隊信心都崩潰

燒村對D "自覺係理性" 既藍絲係極度反感(甚至和理非都頂唔順)，所以唔好被風向帶到去極端手段去爭取D唔係主線任務既訴求啦

push

如果我地今個星期燒埋村就報左個仇，但輸左民心，值咩?

如果冇左市民強烈支持反修例，我地既行動就冇認受性，做乜都會被政權攻擊，到時就一舖清袋喇

有咩要驚？
叫佢地報警囉

睇內文啦，係叫你諗下轉佢地支持我地呀

唔通淺黃深黃都驚返屋企又要講多次咩

光復香港
時代革命

下次既行動又係唔夠暴力既話政府只會更加唔怕香港人

其實你幾"暴力"都好，政府都唔會驚你

政府運作既基石唔係單只講武力高強，係講聲譽
當連最藍既人形生物都唔撐政府，政府先會知驚

BTW，嘗試話示威係「武力升級」，不要說暴力

武力指既係armed force?

在政府運作果段黎講，係

示威者果段，武力係指我地保護自己同市民既手段，但我地唔係暴力人士

因為冇人會喜歡與暴力者為伍，所以要小心用字形容自己

比佢哋知道黑社會係邊吹雞就足夠

簽咗都要廣傳
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

大家不如加強下宣傳光復元朗既日期，好多人都唔知27/28

邊區足雞就要比佢哋知

光復元朗，機不可失！
光復香港！時代革命！

真，平時公司最大聲果班深藍，琴晚一粒聲都冇出
仲請左假早d返屋企